究竟咩係x？

成日聽人講
邊個邊個人都敢x 條弱智狗畀邊個x jor

究竟x係咩意思

X你老母
即係屌你老母咁解

超級Ｘ亞人

X光
高能量電磁波

X是一個夢幻

李+x

一個X號 各自表述

王騎唔x得 父哥x人

針

精x神

唔通係殺？

y前面嗰個 w後面嗰個

唔識打嗰隻字所以x

父哥x你全家再x你隻狗

有條on9阿迷講先

咁咪x左你

我隻狗太肉酸 佢唔會x

數學黎